支持7警既入黎商討未來行動

睇新聞都知唔少警察對7警入罪好大反應 不過我想問下做警察既又支持佢地既人一個問題
警察信任法庭先將疑犯交比法庭決定佢地有無罪
依家某d警察都唔相信法庭可以帶黎公平既裁決
支持7警/唔滿意裁決既人點解仲要繼續做警察？
繼續去拉人返黎交比自己都唔信任既法庭？
同埋警察一哥既回應都好有問題 罪都入埋仲話會幫佢地又批准警隊內部籌款 完全係暗示警隊不滿法庭裁決
警察同司法機關既關係核心建基於互信 司法信任警察唔會亂捉人 而警察都相信法庭會作出最好既決定
而唔相信法庭/呢個制度既人根本唔應該做警察